有冇人好享受肚柯絞肚痛個種快感？

雖然好痛但真係好爽好刺激，一痛完噴哂d屎出黎

超enjoy 果種痛到仆街再慢慢好番果種快感真係高潮迭起

痛得愈耐 瀉得愈爽

噴個下
真係痛愛呀屌你

好返仲有種依依不捨既感覺

gay

紋緊果下要忍住
忍到肚痛 再去廁所一下爆出黎

痾緊屎見到呢個po

p.s. 痾水

痾之前先黎兩個重屁做頭炮

好似射精既第一下咁爽

享受肚屙個陣一野噴出來個種快感

人生四大快感一刻：

忍屎噴出黎的一刻
急尿噴出黎的一刻
酒醉噴出黎的一刻
射精噴出黎的一刻

腸胃炎癱喺床上睇呢個po真係想屌老母

痛下又唔痛 一定好爽

Black mirror 有一集主角愛上痛楚

好耐無試過瞓到半夜肚痛到仆街然後跑去噴屎

㩒瘀青先爽
仲有打j射完果刻加速瘋狂打

咁你要試下生仔
生前陣痛同絞肚痛一樣
類似被人襟住你屎眼唔畀你屙
跟住屙完個下 真心釋放

痴撚線 呢種痛好難頂

有廁所就爽，你試下放工時間坐緊巴士先黎料

係愛呀

m

腸胃炎嗰陣頭幾次屙好撚爽
跟住個胃痛到痴線 又想嘔 隔幾分鐘又要屙一次
咩到食唔落 屙到得水都繼續瀉
成身冇晒力 辛苦到仆街